蘇文峰有無扑袁嘉敏

佢又自爆尋晚去咗堪輿學家蘇民峰屋企，話師傅指佢屬鼠，今年事業運唔錯，故收拾心情工作，但如果遇到啱嘅，都會嘗試發展。

奶呀奶呀

師傅有冇幫佢轉運呀

可能係佢扑大師呢